點解次次嚴守止蝕都冇好結果?

次次止蝕完都升返

仲要俾女友笑我on9

on9

其實好多trading strategy結果都係衰過就咁buy and hold

利申: 9up

因為你女朋友未試過唔止蝕既後果
依家仲釘住張輸17萬既期貨月結單 提自己自蝕

因為唔嚴守止賺搞到最尾要止蝕？

等月尾喇 月尾內地基金結完數實會震倉入貨

大部份都係, 係人有賭性有貪念先鐘意左跳右彈

止蝕係投資書9up出嚟
求其講幾句格言，例如「最緊要守有紀律」
懶係好有意思咁呃傻仔信

on9先止蝕

賭一隻獨贏係要止蝕既, 就算係大股都係咁話
但如果有成個組合三四隻唔同板塊既大股既話, 唔止就無所謂

除非你係幸運之神啫

咁易冇竅人la

你地有冇諗過
唔止蝕
可以第日就倒升
亦可以第日再插令你翻身機會都冇

只係大家見到而家倒升，就埋怨
但如今日見到再插，你就會慶幸

你好熟佢女友wo

但Behavorial Finance又會話人類會因為心理因素影響無辦法確切記得之前嘅預測然後過早止賺或太遲止蝕 然後帶來失去應有回報

其實做乜都錯 睇開啲

利申: 都係9 up

唔想遲下跳樓既咪止蝕囉

你睇好後市 但近期狂跌
止蝕係可以令 低位再入

唔睇好未 止蝕唔好再睇
就算佢彈返起都唔心痛

唔好太死板

睇你買咩股

如果你 止蝕完
第日 又升 又追入

你隨波逐流咁玩
好快玩完

止蝕輸1千
唔止蝕輸25000

就係試過唔止蝕，倒賺過3500，
所以今次唔止蝕輸到扒喺到

呢兩日港股係跌得急
但幅度完全未去到要止蝕

13年$1000 usd買10個bitcoin 14年止蝕$200-500賣左，果d人依家係咪春都dum爛埋？

唔守止蝕先大鑊呀
有止蝕唔會輸大錢

好簡單

你睇好後市, 咪HOLD
你唔睇好後市, 咪止蝕

如果當年高位買左330果班冇止蝕....

唔係咁講呀

好多股好彩有止蝕, 唔係真係坐到而家

止蝕係保命方法姐
但總唔可以次次買次次止蝕
止蝕完睇法咩原因會蝕 係大環境個市影響定自己操作有問題 高追之類

聽日你咪知唔止蝕會發生咩事囉

呢樣真
而家睇番係咁買賣
但我放左既股升左一至兩倍
有好多爆升30%
基本上100次買賣都唔及5次BUY AND HOLD賺咁多

渣GA

係 呢個 好重要
睇跌幅同速度

睇得嚟都已經跌到返唔到身

首先飛咗條弱智女先

止蝕呀

隻股高質怕咩跌 除非好高市盈

止蝕 is for weak

前提係你有料可以定個啱既止蝕位

咁有料就唔洗蝕啦

Sorry唔記得左連登個個股神

咪由佢笑囉,你投資又唔係佢投資
咁易就怕俾人笑影響決定就真係戇鳩喇
你想佢唔笑你咪一於唔止蝕,最好叫佢夾埋一齊玩
輸晒成副身家睇佢仲笑唔笑得

有實力，遲早會升返，只是夠長命

冇系統咁9買，有冇止蝕都係遲早蝕哂㗎啦

你止蝕點止法先？
我星期一止蝕走 3點幾跌幅細返好後悔
結果星期二做叻仔

我以前都好似你咁 一止蝕離場就反彈
11月尾唔做止蝕輸咗10萬

你永遠唔知將來發生咩事 你只可以用當下嘅資訊做最好嘅決定

而家開心返啲未